啱啱食完鋒味套餐，你問我答

利申：食m年超過20年經驗

伏唔伏？

杯野飲呢？

點睇包粉

識食
柯左幾多次

係咪鋒仔親手造

走啦 冇人想知

食評開乜撚你問我答
講你就講咚屌柒你

點嗌餐，峰味安格斯？
聽到都覺得打冷震

我覺得可以食一次，唔算伏，十分滿分我比五分

做乜鳩

飲完唔記得影，應該係菠蘿汽水溝鮮橙汁，味道一般

自助機味得

學下大家 咁樣好似有創意啲

M記廚房幾大

味道接受到，但食過一次唔會再食
煙薰+蒜味..即係食落小小似煙肉薯條

依家興食完屎 都開個post 咩

啱啱先食完啵巴打...呢個問題起馬要6至72小時後先答到你

第一次食屎都值得留念嘅...開POST討論下嘅！

肉醬呢

BTW呢位USER少有地上水

鋒仔嘅徙子徙孫整

我都覺得肉醬偏少，味道唔錯同個包幾夾，反而個牛就麻麻地

其實我就facebook見到既姐

係咪同安格斯個牛差唔多，都係孖芝果隻牛黎

香港已經被入侵，所以推出一啲符合佢地嘅口味，再將大家嘅口味同化咗...？

我仲以為我得罪左個廚房姐姐 原來個個包就係咁

喺呀，係安格斯個隻牛加啲芝士、蛋、汁，肉醬

你個包好嘔心啵，毫無美感...

我都食完 又唔係話特別正

食完比想象中冇咁伏 但係未必會再食第二次

食個包 好似被人口爆今

關你咩事

幾錢

買咗$48.5

係呀 食到好尷尬！塊牛好大塊，其他料又太散，食食下好易跌咗啲肉碎

Sosad

有無香港味道

一睇個配法，好食極好限啦

求m記重推個舊版 至尊漢堡餐

冇喎！如果佢出叉燒就可能有嘅

Rap出嚟

食完喉嚨c唔c服

只道哭是沒有用未？

有冇得叫太陽強？

唔明點解有鋒味就冇至尊嗌

明明就好撚正,樓主食開屎?

幾時死?